失業第三十四天

仆街唔記得開三十三天

咁無記性，抵你失業

終於屙出了 但是已經太遲了

掛住開膠post

me 就3個月

唔洗咁灰
我都係失業左一個月先搵到

暫時都OK既
只係睇住個銀包一日少過一日

點解要有咁多個銀包

失業一百零八天

仲以為你搵到

失業第一百七十一天
表示想返工, 但搵唔到

我都係失業毒男